急！瑞典學生簽證

黎緊一月中會去瑞典exchange , 我早開學兩星期(12/26), 我申請簽證寫起飛日子得唔得？同埋搞幾耐到？擔心批唔切，得翻50幾日 萬分感激

齊資料？

我搞左個幾月
有fd搞左2個幾月

利申:係到讀緊u

齊啊，應該冇問題唔會彈翻轉頭

你個fd咩事？搞兩個幾月 ，你搞個幾月有冇話文件唔得要補？定係1 take 過？同埋你整果時係咩月份？thx

我6月頭搞
我fd 7月尾搞

無補過文件

btw, 你去邊個city?

打手指模開星期一至四一點到點九

自己留定時間

打完應該等2-3星期拎

臨飛前半個月先apply
仲日日驚住趕唔切
結果十日就批左visa

Stockholm

整係開45分鐘？！

我都想 我得翻四十幾日，交左form,唔想比錢改機票

巴打喺邊個city 環境如何 自己有興趣去瑞典

有無tg?

之前一個月左右搞掂
其實簽證日子好似唔緊要
本身香港passport都visa free
因為個陣我簽證去到6月10 但係我機票買左6月尾
佢話冇問題

自己去瑞典做咩

有冇人知道極光幾時有得睇（最大機會）？

前幾日stockhlom, uppsala 都見到極光(聽fd講)

你想睇既話北上abisko 應該好易撞到